有無人玩緊FOR HONOR BETA?

唔係無人玩吧

no

要佢send email先有得玩？

香港區要玩BETA基本上要問鬼佬INVITE FD方式

咁唔洗玩啦

你有玩？覺得隻game點

上次BETA因為PERFECT GUARD的達成條件太簡單，
變左之前日本武士隻反格職屈機。

今次改左達成條件，基本上難左唔少，而且得來的回報唔算大。
變相到坦職一擊高傷職出色。

如果最多可以8V8就好了。但UBI的野，永遠只識4V4

Ubisoft, 不了

我都想玩
本身都幾期待呢隻game
但經過division同r6之後都唔敢期待

有無巴打有PC 既 key可以比我
Uplay id : HOAKAY